食麵加港幣七蚊多「一隻雞」 台食客加完驚覺「中伏」

2018-11-06 07:18中國

加七蚊多的「一隻雞」。網上圖片
台灣一名食客近日在一間某餐廳點了一碗雞絲麵後，老闆突然表示加30元新台幣(約7.8港元）就能多一隻雞，他當時聽到如此便宜立即加點，結果雞絲麵上枱時他才發現「中伏」。

食客在Facebook專頁「爆廢公社」上載圖片，見到麵上確實多了「一隻雞」，但並不是真正的雞肉，而是一片黃色小雞造型的魚板。令他最不滿的不是魚板不好吃，而是小小的魚板竟要多收30元新台幣，認為老闆存心詐騙。

仲以為7蚊多隻麻友...

又用台灣物價去比較？

個老闆係閪 但都要你受先得架

邊間咁仆街，開名啦

2018-11-06 07:18中國
預左啦下話

台幣齊頭數，好明顯係台灣黎啦

仆你個街，明明係鴨

撚狗

好似擦膠

告得啦 咁樣叫一隻雞
一舊雞都講唔上啦 一塊雞就話過到骨 不過都難 同埋本身魚蛋 都無雞成份 好難唔覺得係存心呃wo
好憎d 人呃遊客 不論咩國籍 人地黎玩黎開心 竟然俾人呃
真係仆街黎 做生意做到咁祝佢俾人呃鑊甘

個d 咩雞尾飽無雞尾 鮑魚酥無鮑魚個d 回覆可以skip

自膠 中國黎 咁無商品說明條例

不過呃人教唔好啦 做生意為個幾蚊咁仆街

其實係鴨黎